{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6238&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 식스티 디자인"
    },
    "text": "当シックスティデザインは、位置的に便益施設(コンビニを含む)と学童繁華街に位置しており、アクセスが優れています。 また、清潔と快適な環境を維持し、コストパフォーマンスの高いサービスを提供するために努力しています。 駐車可能台数は5台で、満車時にはすぐ隣の公営駐車場を利用でき、駐車料金は全額支援します。 周辺には様々なホットプレイスがあり、観光客にもとても便利な位置にあります。 宿の内部施設は、人数を追加する場合、追加費用が発生し、当日現地にて決済が可能です。 ご利用中に不便がないように最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "シックスティデザインはどのような位置にありますか？",
            "answer": "シックスティデザインは便益施設と学童繁華街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シックスティデザインのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "シックスティデザインはアクセスが優れており、位置的に便益施設と学童繁華街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シックスティデザインの駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "シックスティデザインの駐車可能台数は5台です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、隣の公営駐車場を利用することができます。駐車料金は全額支援されます。"
        },
        {
            "question": "シックスティデザインの内部施設に人数を追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "シックスティデザインの内部施設に人数を追加する場合、追加費用が発生します。当日現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "シックスティデザインの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "シックスティデザインの周辺には様々なホットプレイスがあります。観光客にもとても便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "シックスティデザインはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "シックスティデザインは清潔で快適な環境を維持し、コストパフォーマンスの高いサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "シックスティデザインでは駐車料金を全額支援していますか？",
            "answer": "はい、シックスティデザインでは駐車料金を全額支援しています。"
        },
        {
            "question": "シックスティデザインではどのように利用料金の支払いを行えますか？",
            "answer": "シックスティデザインでは、利用料金の支払いは当日現地で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "シックスティデザインはどのように利用者の不便を最小限に抑えていますか？",
            "answer": "シックスティデザインでは利用中に不便がないように最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 508
    }
}